# Alkwin-Kollege-Roosterwijzigingen

Download de Google Chrome browser

Installeer de tampermonkey extensie van de Google Chrome Web Store
https://chrome.google.com/webstore/search/tampermonkey

Klik op de tampermonkey icon rechts boven, iets links van het hamburger button.
Een menu verschijnt, klik op Dashboard
selecteer de Utilities menu

Importeer het script ak-rooster.js bij de File (Import:)